其實廣東話嘅語帶雙關真係好精境

一對情侶嘅對話
女
男

bb，我生咗愛滋呀點算
關我撚事！

真係淨係關佢撚事？

咁又真係唔關佢事

咁又真係關佢條撚事

你又知條女係由條仔到野番黎？

拍拖無耐

想穩定，定搵定（下個）

男友係馬佚女友係G

臭你又奶

大敗對手
大勝對手